韓國瑜不滿中央巡查高雄 怒嗆：高雄事自己解決

最近高雄的治安因為直播主之亂而亮起紅燈，不只刑事局長黃明昭南下高雄坐鎮，內政部長徐國勇今天(20日)也將到高雄了解狀況；韓國瑜今天受訪時表示，內政部這樣大張旗鼓的到高雄，傷害高雄市的形象，誰要負責？（溫蘭魁報導）

高雄寵物店遭槍擊案件，前鎮分局昨天晚間逮捕八名嫌犯，直播之亂才稍緩，沒想到，今天(20日)凌晨，三民區義華路一間通訊行疑似財務糾紛遭人潑灑白色油漆。

高雄市長韓國瑜上午到岡山出席一場動土典禮，聯訪時再度談到治安問題，韓國瑜不滿的表示，高雄市是一個好吃、好玩、也有很多景點的地方，吸引很多觀光客到高雄旅遊，內政部這樣大張旗鼓、敲鑼打鼓的進駐高雄，讓高雄的形象受到傷害，造成觀光客和投資客止步，誰要負責？「有必要這樣子搞嗎？上個禮拜明華園在高雄剛表演完『八仙過海』，這個月月底要繼續演『八仙過海』，你行政院八個部會是不是統統要過濁水溪來高雄進駐？下個禮拜是不是教育部長要來進駐？再來交通部長要來進駐？法務部長要來高雄進駐？」

920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈，6點遮打反對匯豐打壓，10點太古城全民運動日

921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐

922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

高獨

台都未獨，高雄就先獨？

高雄獨立>回歸中國

推

Rubio吹雞:
Like爆Facebook:

推爆Twitter:

同元朗一樣

【請即課金】
「反濫權大控訴眾籌計劃」

-------------------------------------------------

【活動消息】
「927 關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：遮打花園
（不反對通知書申請中）

-------------------------------------------------